有咩game 係故事性超強又冷門？

軍官之歌

No man’s sky

Beyond: Two Souls 算唔算冷門

尾行3

人工少女3

.hack系列

Bravely Default

Alan WAKE

幻想西遊記算唔算

Galgame

講笑

Warcraft III